旺角傘陣手足你哋個頭好核突呀

好心你哋剪下頭髮啦
仲有隻眼咁細就帶返副鏡啦
唔想見到呀
個背囊啲色好樣衰呀 掉咗佢啦
仲有你哋對鞋好柒呀

推

Pish

剪哂d 7頭去

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

件衫個logo好樣衰 好心掉咗佢

Push